[{"model": "tagging.category", "pk": 1, "fields": {"tag": "assureur", "summary": "Assurance maladie publique, assurance priv\u00e9e et certificats.", "description": "## Assurance maladie publique\r\n\r\n  * Question au sujet d'un syst\u00e8me d'assurance maladie publique (en France: CNAM, s\u00e9curit\u00e9 sociale, AM)\r\n  * cotation d'un acte (FSP, FSE)\r\n  * carte-vitale\r\n  * visiteur de l'assurance maladie\r\n  * conflit avec l'assurance maladie\r\n  * impay\u00e9\r\n  * entente pr\u00e9alable\r\n\r\n## Assureurs priv\u00e9s\r\n\r\n  * Rapport avec les assureurs sant\u00e9 priv\u00e9s, les mutuelles de sant\u00e9\r\n  * Demande de certificats m\u00e9dicaux (d\u00e9c\u00e8s, demande de pr\u00eats)\r\n  * Secret m\u00e9dical et assureurs priv\u00e9s\r\n  * Tiers-payant", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 2, "fields": {"tag": "diagnostic", "summary": "Cas clinique, diagnostic (diff\u00e9rentiel), examen compl\u00e9mentaire.", "description": "Pr\u00e9sentation d'un cas clinique pour avoir un diagnostic, affiner le diagnostic diff\u00e9rentiel, confronter ses id\u00e9es avec celles des confr\u00e8res ou des professionnels d'autres professions m\u00e9dicales. La question peut aussi porter sur les examens compl\u00e9mentaires \u00e0 effectuer.", "community": 1, "order": 1, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 3, "fields": {"tag": "traitement", "summary": "Traitement, conduite \u00e0 tenir, th\u00e9rapeutique, prescription.", "description": "Un diagnostic nouveau a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 r\u00e9cemment, quelle conduite \u00e0 tenir, quel traitement non-m\u00e9dicamenteux ou m\u00e9dicamenteux, quelle th\u00e9rapeutique initier dans l'imm\u00e9diat? Abstention th\u00e9rapeutique? Tel m\u00e9dicament est-il indiqu\u00e9 dans cette situation clinique?\r\n\r\nSi la question porte sur le m\u00e9dicament en soi, voir #m\u00e9dicament.\r\n\r\nS'il s'agit d'une maladie chronique ou professionnelle et donc d'une prise en charge au long cours, voir #chronique.", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 4, "fields": {"tag": "chronique", "summary": "Maladie chronique, professionnelle: prise en charge au long cours.", "description": "* Affections de Longues Dur\u00e9e\r\n  * Suivi des maladie et des risques professionnels\r\n  * orientation\r\n  * fili\u00e8re de soins\r\n  * maladies rares", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 5, "fields": {"tag": "l\u00e9gal", "summary": "Certificats m\u00e9dicaux, m\u00e9decine l\u00e9gale, m\u00e9dico-l\u00e9gal.", "description": "* certificat de non contre-indication\r\n  * certificat (SAUF ASSUREUR: voir #assureur)\r\n  * responsabilit\u00e9 m\u00e9dicale\r\n  * responsabilit\u00e9 civile / p\u00e9nale\r\n  * signalement \u00e0 la justice\r\n  * secret professionnel / m\u00e9dical\r\n  * certificat de d\u00e9c\u00e8s\r\n  * code de la sant\u00e9", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 6, "fields": {"tag": "exercice", "summary": "Exercice professionnel.", "description": "* lieu d'exercice\r\n  * mode d'exercice (lib\u00e9ral, salari\u00e9, fonctionnaire)\r\n  * secr\u00e9tariat (\u00e0 distance / t\u00e9l\u00e9phonique ou local)\r\n  * Maison de Sant\u00e9 Pluriprofessionnelle (MSP), regroupement, cabinet de groupe\r\n  * locaux (surface, ameublement)\r\n  * gestion des d\u00e9chets (\u00e0 risque)\r\n  * URSSAF\r\n  * CARMF\r\n  * retraite\r\n  * arr\u00eat maladie\r\n  * protection sociale (cong\u00e9 maternit\u00e9 et paternit\u00e9)\r\n  *  comptabilit\u00e9\r\n  * imp\u00f4ts\r\n  * remplacement lib\u00e9ral, salari\u00e9", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 7, "fields": {"tag": "mat\u00e9riel", "summary": "Mat\u00e9riel m\u00e9dical.", "description": "Toutes les questions se rapportant au mat\u00e9riel m\u00e9dical, aux outils n\u00e9cessaires pour exercer, \u00e0 l'exclusion des logiciels et applications (voir #logiciel). Pour les dispositifs m\u00e9dicaux, voir #m\u00e9dicament.", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 8, "fields": {"tag": "num\u00e9rique", "summary": "Logiciel, service num\u00e9rique, informatique", "description": "* r\u00e9seau social professionnel\r\n  * logiciel de gestion de cabinet\r\n  * t\u00e9l\u00e9-consultation\r\n  * t\u00e9l\u00e9-expertise\r\n  * rendez-vous en ligne", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 9, "fields": {"tag": "physiologie", "summary": "Physiologie, pathophysiologie, questions g\u00e9n\u00e9rales.", "description": "*  question g\u00e9n\u00e9rale physiopathologie\r\n  *  physiologie\r\n  *  biologie", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 10, "fields": {"tag": "ordre", "summary": "Ordre professionnel, d\u00e9ontologie.", "description": "Questions relatives aux ordres professionnels et \u00e0 la d\u00e9ontologie.", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 11, "fields": {"tag": "vaccin", "summary": "Vaccination.", "description": "3,6% des questions #DocTocToc comportent la cha\u00eene de caract\u00e8re \"vaccin\", \u00e7a m\u00e9ritait bien une cat\u00e9gorie d\u00e9di\u00e9e!", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 12, "fields": {"tag": "pr\u00e9vention", "summary": "Questions sur la pr\u00e9vention (sauf #vaccin).", "description": "Toutes vos questions sur la pr\u00e9vention\r\n\r\n  * primaire\r\n  * secondaire\r\n  * tertiaire\r\n  * quaternaire\r\n\r\nsauf celles sur la vaccination qui ont leur propre cat\u00e9gorie: #vaccin.", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 13, "fields": {"tag": "ma\u00efeutique", "summary": "Ma\u00efeutique, sage-femme.", "description": "Question qui s'adresse \u00e0:\r\n  \r\n  * sage-femme\r\n  * ma\u00efeuticien\r\n  * obst\u00e9tricien\r\n  * m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste\r\n\r\nTh\u00e8me:\r\n\r\n  * ma\u00efeutique\r\n  * allaitement\r\n  * alimentation\r\n  * suppl\u00e9mentation", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 14, "fields": {"tag": "universitaire", "summary": "Th\u00e8se, m\u00e9moire, recherche, activit\u00e9 universitaire.", "description": "* activit\u00e9, travail universitaire\r\n  * conseil pour r\u00e9diger un article, m\u00e9thodologie\r\n  * questionnaire de th\u00e8se, de m\u00e9moire (diffusion, conseil)\r\n  * th\u00e8se d'exercice\r\n  * th\u00e8se de science\r\n  * m\u00e9moire (de DES)\r\n  * recherche bio-m\u00e9dicale", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 15, "fields": {"tag": "documentation", "summary": "Documentation, revues, informations m\u00e9dicales", "description": "O\u00f9 chercher, comment trouver?\r\n\r\n  * demande de document / ressource / article / bibliographie / lien\r\n  * pour un professionnel ou pour un patient\r\n  * bulletin th\u00e9rapeutique ind\u00e9pendant (International Society of Drug Bulletins)\r\n  * revue m\u00e9dicale (recommendation)\r\n  * ouvrage m\u00e9dical\r\n  * blog m\u00e9dical\r\n  * newsletter\r\n  * groupe de discussion", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 16, "fields": {"tag": "formation", "summary": "Formation initiale et continue, \u00e9tudes m\u00e9dicales, DPC.", "description": "* internat\r\n  * \u00e9tudes m\u00e9dicales\r\n  * stages internationaux\r\n  * ERASMUS\r\n  * IFMSA\r\n  * d\u00e9veloppement professionnel continu\r\n  * formation continue\r\n  * MOOC", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 17, "fields": {"tag": "m\u00e9dicament", "summary": "M\u00e9dicaments, dispositifs m\u00e9dicaux", "description": "Pensez \u00e0 utiliser #PharmaTocToc pour ces questions, pour que nos coll\u00e8gues pharmaciens puissent vous apporter leur expertise sur le m\u00e9dicament.\r\n\r\n  * rupture de stock\r\n  * disponibilit\u00e9 en ville\r\n  * d\u00e9livrance\r\n  *  mode d'administration (aiguilles, conditionnement, reconstitution)\r\n  *  r\u00e9daction d'une ordonnance (mentions l\u00e9gales, Non Substituable, etc)\r\n  *  efficacit\u00e9 d'un (nouveau) traitement, d'un m\u00e9dicament, d'une proc\u00e9dure\r\n  *  substitution, alternative en cas de rupture de stock\r\n  *  conditions d'utilisation\r\n  *  dispositifs m\u00e9dicaux", "community": 1, "order": null, "hashtag": true}}, {"model": "tagging.category", "pk": 18, "fields": {"tag": "autre", "summary": "La question n'entre dans aucune cat\u00e9gorie.", "description": "A utiliser si la question n'entre dans aucune case. Ca nous permettra d'ajuster les cat\u00e9gories ou d'en cr\u00e9er de nouvelles si n\u00e9cessaire. Merci.\r\n\r\nExemples (\u00e0 ne pas suivre):\r\n   * carnet d'adresse: demande de correspondants / sp\u00e9cialistes / MG (d\u00e9conseill\u00e9!)\r\n   * remplacement (d\u00e9conseill\u00e9!)", "community": 1, "order": 18, "hashtag": false}}, {"model": "tagging.category", "pk": 19, "fields": {"tag": "stop", "summary": "Ne plus recevoir ce type de message priv\u00e9.", "description": "Choisissez ce bouton si vous ne souhaitez plus participer \u00e0 l'effort de cat\u00e9gorisation. Vous pourrez reprendre votre participation quand vous le souhaitez via les r\u00e9glages de votre page utilisateur sur le site.", "community": 1, "order": 19, "hashtag": false}}]